抑鬱真的可怕

孤單無助 好似定時炸彈咁樣爆發出嚟

好唔開心

help

me

please

玩下貓啦 咁樣開心啲

有幾可怕? 抑鬱可以醫 但係由心底明白人生係無意義呢下先慘

希望你搵到生命既意義

我乜都無啊 可唔可以放多少少你隻貓貓相

即係等死...

有時沖涼認真諗下 人生好似無乜意義咁 至少係香港係咁 讀書 做嘢為生活，但係生活又唔開心，然後我要無限loop做嘢 咁到底loop嘅意義係乜

其實我都覺 不過生命咁長 一定有啲野係咁loop 咁你嘗試係生活過得充實啦

定時炸彈咁 啲情緒話黎就黎

認同, 以為好返, 點知又黎過

真係好苦惱

絲打有冇同醫生呀

有阿

食咗幾耐藥呀

唔食 靠意志撐過

睇黎你好抗拒食藥wo...
你係睇過咩醫生呀

我都係
所有人都離棄我

唔緊要我係貓奴

精神科

發現自己有抑鬱幾耐呀
抑鬱真係會幾辛苦 個人好易灰

養我？

4月開始睇醫生 都8個月la

如果你真係一隻貓就養

但個陣做咩無啦啦走去睇既

我同貓冇分別 性格一樣

有咩心事?

就係呢種feel 果種冇力感

發現自己壓力大

冇乜自信 皮膚差

打籃球 小貓 聽歌

興趣定狀況？

你打波勁唔勁（好奇

ok 睇少啲連登會開心啲